十鳩幾歲嘅愛情應唔應該以結婚為前提？

如題
究竟十幾歲拍嘅拖應唔應該抱住要同對方長相廝守嘅心態
又或者你哋十幾歲個時拍拖會唔會以結婚為前提

18歲絲打 一直好珍惜每一段感情 會以結婚為前提同一個人發展關係

好想知巴打們會唔會係咁諗 定都係玩玩下 有得拍就拍住先

睇定啲先...

傻閪諗法

梗係屌吓唔同女先啦
一條女屌十零次都厭啦
仲要成世正係屌一條女邊有可能

會 玩玩下拍黎jm9 浪費時間

收撚皮啦p牌狗

應該話點都係以可以過人世為前題，但唔好因為呢樣野而令自己卻步
不過小心狗公

如果我係男人可能都會咁諗

巴打係好男人

出到社會就唔同哂架啦個人
唔好諗太美好

唔會囉

睇人 都有成功例子 但極少數成功 （建議讀下書 見識多d再算

有撚用咩

讀緊u努力緊

咁又從來唔會諗到好美好

絲打自貼之後再講

如果拍拍下拖發現對方只係玩玩下就唔會想繼續落去咁算唔算卻步

問下意見都要自貼

唔應該，細過冇試過其他人，結左之後好大會會遇到個自己覺得更適合自己

會 但係你18歲應該未夠成熟 有心都無力

計劃趕不上變化
講就緊係話結婚做前提
實際你點知幾年後係點

冇特別去諗 都係諗住一齊到幾耐就幾耐

會，唔以結婚為前提咁拍嚟做咩？
不過就算最後去唔到結婚都唔係問題
除非屌完我想走，咁我就一定一世都唔會放佢走，唔諗住娶我咁點解要屌我個閪

會

不過一來係考慮到出嚟做嘢之後想做嘅工作應該唔會識到異性唔想到時先用埋啲交友apps嚟識人，自己又唔confirm對方係咩人，人哋又預設咗玩得交友apps嘅巴打都係厹（雖然連我自己係巴都覺得係）

同埋想襯仲讀緊書大家都唔會太考慮對方嘅經濟能力嘅時候，可以confirm到對方係鍾意你份人而唔係鍾意你啲錢

再者唔少條件好嘅異性通常都會喺十幾廿歲畀人mark實咗，年紀愈大仲想搵返啲性格好而又有正常樣正常身材嘅異性做老婆只會愈嚟愈難

如果喺呢個時候就揀到一個可以過人世嘅伴侶結婚行到尾咁都算了咗一生其中一大心願
所以都prefer以結婚作為前題嚟拍拖

利申A0毒撚巴

多謝巴打你咁有心機覆我
雖然仲讀緊書但都已經開始感受到正常性格正常樣身材嘅人一定比人mark實哂 好好彩自己都搵到個好好嘅男朋友但係未去到好了解佢就開始咗段關係 唔知佢用咩心態去對待呢段感情 依家亦唔知可以點樣咁直接開口講呢個話題
反而自己就係好了解個ex 知道佢係以結婚為前提拍拖 雖然去到最後都散咗 但起碼冇後悔過同佢一齊
唔知自己想表達啲咩純粹鳩噏下
希望巴打都可以快啲搵到個適合嘅伴侶